Data for Aashish's User story

1. How far can a kiwi fly?
a) for 5 days and nights without stopping
b) only a few metres
c) it can’t fly at all
Answer- c

2. the kiwi is the only bird known to have nostrils at the end of its bill?
a) True
b) False
Answer- True

3. Why can’t kiwi fly?
a) they are too fat
b) before predators were introduced to New Zealand, they didn’t need to
c) they are afraid of heights
Answer- b

4. What predators hunt kiwis?
a) Cats, dogs and cobra snakes
b) Cats, dogs and big birds
c) Cats, dogs and stoats
d) Cats, dogs and donkeys
Answer- c

5. Why can't kiwis fly?
a) Because their wings are not made for flying
b) Because theyare very heavy 
c) Because they have very small wings too small for their weight
d) Because their wings are not balanced
Answer- c

6. Where do kiwis like to sleep and rest?
a) Beside the lake or river
b) In man-made cages
c) In burrows under the ground or old logs
d) In their nest above the branches
Answer- c

7. How does a predator know there is a kiwi around?
a) The kiwis have very strong, musty smell that predators can smell faraway
b) The kiwis move in large groups so predators easily see them
c) The kiwis are so big the predators see them immediately
d) The kiwis are very noisy birds so predators easily hear them
Answer- a


8. How do kiwis fight back their attacker?
a) They will kick, scream and run towards them to bump and knock down their attacker
b) They will kick, scratch and run away from danger
c) They will simply fly away from the predator
d) They will kick, scratch but not run away from them
Answer- b

9. What is the weight of a typical kiwi egg?
a) 1 pound
b) 2 pounds
c) 5 pounds
d) 4 pounds
e) 3 pound
Answer- a

10. What is New Zealand’s national bird?
a) Kakapo
b) Koala
c) Kiwi
d) Takahe
e) Kangaroo
Answer- c

11.The size of a normal kiwi is like a ___.
a)Chicken
b) Small elephant
c) Child’s palm
d) Fingernail
e) The Kiwi fruit
Answer- a

12. What do kiwis eat?
a) Worms, spiders and bats
b) Worms and spiders but don’t eat bugs
c) Worms, spiders and other bugs
d) Worms, spiders and dead leaves
Answer- c


13. What is the difference between a kiwi’s beak and the beak of a normal bird?
a) Kiwis have flat beaks compared to the normal birds
b) Kiwis have two beaks compared to the normal birds
c) Kiwis have very wide beaks compared to normal birds
d) Kiwis have very long beaks compared to normal birds
Answer- d







